光头刘蛇：政治就是心狠手辣

「光頭警長」劉澤基因在葵涌遭示威者包圍期間，舉起雷明登霰彈槍嚇退人群，近日成為內地網紅，不時發文表達意見。他今早在個人微博表示，「禁蒙面法絕對有用，但未夠有用。」他認為，香港需要宵禁，令暴徒走出來，便觸犯法例，他又倡將「連登網站」及「民陣」列作恐怖組織，將他們的資金凍結直接「炒家」。

劉澤基在微博又說，「我們需要將記者由政府發牌登記，他們根本就是暴徒的幫凶！」，他直言政治就是心狠手辣，不夠狠怎能達到目的。「治亂世用重典，此乃打擊罪犯不二法門！」

不少網民對其言論表示議論紛紛，有人認同他的建議，指「政府應考慮」，又指他是一個「好的政治家」、「愛國愛港典範」；但亦有人批評他「當自己係大總統？」、「看來劉Sir對政治很有研究」。

http://www.orangenews.hk/news/system/2019/10/14/010128775.shtml

忘了自己是誰

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

遲早出事

劉蛇有冇擔心過會死全家？

[大支線] 陳彥霖事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

習雜做野洗唔洗呀SIR教?

好快佢就會被消失

嘥氣，講咗幾個月宵禁都未做，其他個d

咪咁啦

人哋以為你真係有讀過書㗎

嘩 想做署長 之後做特首
準一哥睇住比人插幾刀

岩呀, 所以手足仲未夠心狠手辣

無錯 政治就係心狠手辣
所以劉蛇你好快會被消失

員佐級特別當自己係大總統

一朝得志，語無倫次

佢知唔知自己都係政治產品

屌

記得係微博支持坦克碌豬貼埋相

政府發牌俾記者 笑撚咗

知就唔會鳩噏當秘笈啦

條光頭柒頭真係以為自己好撚威係大明星去選下任一哥啦成14億蝗蟲支持

水鬼扮城隍?

其實係
好多黑警唔知
嚮中國搞政治係高危活動
就算擦鞋奶共都要睇風向
一唔小心好似最近諗住去踩場班小粉紅
一樣俾公安一網打盡

大陸其實好多人好憎公安城管。佢呢d應該好快比小粉紅轉風清算。

上帝要你減亡 必先令你瘋狂

我記得對上一個會自以為是講嘢咁撚大聲比意見嘅人係劉夢熊
結果

滅

心狠手辣支持宵禁戒嚴邊個冇著制服出街即時射殺

支共點會無撚端端捧條契弟 真係貪佢靚仔咩
咁撚出位 第日有咩想法第一時間係利用呢隻野先

呢樣真，好快瀨野，下場慘過小粉紅。

佢仲膠過劉夢熊

呢個真江澤民都攪到今日比人軟禁咁款，你條小薯警犬居然以為上緊位

劉夢熊都叫做有啲背景同後台
光頭sir
唔攞去當condom 真係嘥曬

照下鏡睇下你自己係邊個先啦
唔好有班支那蛆蟲捧你就一朝得意語無倫次

佢真係唔知中共咩玩法

唔係打j , 我地玩完，之後就死呢d先

何妖雖然一樣咁賤種
但係何妖係西環支共同香港老黑嘅合作成果

點解要叫香港光頭
唔叫中國光頭
港獨?

呢條友睇黎想兵變

佢係微博都係講啲五毛同小粉紅想聽嘅野
幫佢地打下飛機,鳩噏就得

其實佢似係奶咗嘢，呢排靜咗好撚多

功高蓋主
rip

光頭劉因在葵涌遭示威者包圍期間，舉起雷明登霰彈槍嚇退人群，近日成為內地網紅，不時發文表達意見。他今早在個人微博表示，「香港人權及民主法案絕對有用，但未夠有用。」他認為，需要制裁香港，令警察及高官移民出來，便觸犯法例，他又倡將「香港警隊」及「建制派」列作恐怖組織，將他們的資金包括海外護口及跟美國有關聯銀行凍結直接「炒家」。

劉在微博又說，「我們需要將警察由聯合國發牌登記，他們根本就是暴政的幫凶！」，他直言政治就是心狠手辣，不夠狠怎能達到目的。「治亂世用重典，此乃打擊罪犯不二法門！」

佢快D定謝蛇快D呢
講真美國污點證人唔駛咁多位

佢哋冇讀過中史

林大總統會覺得呢條光頭佬會威脅到佢

上帝要你滅亡

你真係以為自己光環加身可以言者無罪？

宮廷劇睇多左？

on9 有樣睇😂😂😂，作為全世界最心狠手辣既中共洗L條on9弱智教，問題依家係唔想咁做😂可以咁做，香港一早變新疆

對自己人民心狠手辣，咁咪抵你俾人吊黑警囉死黑警

呢D正宗係三分顏色上大紅

難得贊同佢講嘅嘢

荒謬
睇黎個晚d人係將佢打蠢左 唔係打醒左

其實 呢句係事實
我地一直都唔心狠手辣
所以贏唔到

讀唔成書仲學咩人講政治？
直接屠城殺清光咪咩事都無囉

做到你估中共唔去做咩

連中國電話都唔用

上面14億人識佢，林總統冇人識

佢係咪話習大大唔夠辣？
佢指點習帝做野？

明明冇得志都語無倫次

楊修之死

等佢威多排啦

建議劉蛇取代習大大

睇得多宮廷劇應該識唔好功高蓋主啦

埋錯堆已經要死

恃才放曠?未到佢喎

不知唔好再推呢條友

光頭狗呢啲Condom嚟啫
邊有資格埋堆
只係佢唔明支那嘅政治遊戲唔係佢呢啲傻鳩玩得起
佢一旦吹錯風
根本唔駛支共郁手
淨係微博班小粉紅已經玩殘佢
以後呢條友可能只係嚮奧運讚下香港運動員攞牌
已經會俾人話佢轉咗支持港獨
除非佢全面踩港會安全啲
就算佢只係Post一張張讚香港某間餐廳好食
分分鐘都俾人屌死
想做「反港奶支嘅香港代表人物」
呢條路一啲都唔好行
班支那人依家咁撐佢
主要因為佢以香港人身份反香港
「反香港人」係佢唯一嘅利用價值
但係要反就必須反到底
我就唔知佢明唔明個遊戲係點玩喇